拉叔係咪俾瓏仔燈左 成個月無贏谷草騎豬

豬死d公公婆婆咩

咪再追擊我啦

背叛初瓏 cow娜恩啊啦